［兩張圖講哂］因為你地，小店一定會愈做愈少！

呢兩張圖係我分別8 9點左右影嘅
大陸閪茶成班人

罷市小店人影都無

你班香港人無良心，
叫人罷市就叻。
但又唔去支持小店。
等你地一世食大集團同埋大陸黑心嘢食啦

隨便你地話我係打手
因為我真係唔想香港以後得返啲奶共鋪頭
一間小店都無

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

如果今時今日仲飲閪茶嘅唔配做香港人

之前飲過一次好好飲班靚仔員工見我地飲完仲免費加茶比我地

推

地址？經過一定買

地址呢

仲肉閪茶嗰啲知咩料啦

遲下全香港都係奶共鋪頭

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

Push pauh

仲話咩自己香港自己救 收皮啦！

Push

咁串？比地址黎

咩位置

我都試過一次加茶

冇有一個表！Show曬所有小店！

我南區狗 再遠都去撐場！

地址！

喜茶不了支持香港小店

你班廢青垃圾！淨係得個講字！

香港人真係冇乜骨氣，仲要金魚記憶

香港人正垃圾

求下大家支那閪茶咪撚再飲啦
Btw樓主請提供地址

地址

呢間係巴打開 之前有post 幾好飲

旺中有一間

- 旺角店：旺角中心2樓SB06號鋪
Whatsapp落單：5118 3708
- 尖沙咀店：尖沙咀堪富利士道8A地鋪
Whatsapp落單：55484470

係咪旺中都有分店

見到新開k11商場又有
DLLM 飲撚到你班港豬變腦殘呀

識D同事 明明有發夢前線 都仲係會飲喜茶 日日飲咁滯

係 我以為有班連登仔撐實搵到啲
點知傾傾下先知有機會做唔住

我就係k11影嘅 屌你地班港豬

食得屎

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

屌行過班仆街平行時空飲撚死佢
前世未飲過元素表咩 嬲到

仲飲喜茶真係可以絕交

屌你老母班廢中呢 快啲去買撚曬佢啲嘢！！！！買到佢做唔到生意！！！！

俾啲骨氣啦香港人

香港人唔係窮到淨係得番錢架咩？

聽日即刻去屌返兩杯

有時真係宣傳唔夠，加藤屋昨日開完po，今日排左大半個鐘

係邊？我要幫襯

係我最愛嘅鋪頭

桃膠唔錯

你地班友 唔好淨係識推
係真係要幫襯

無再飲閪茶
下次會知道去邊！

push
聽日day off就過去，順便再去食埋加藤屋，夜晚再去遮打

經過旺角都飲陳皮妹妹
之前免費送細杯優惠卡過曬期都未用

靚仔咁就要幫襯啦

推到聽日排隊

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

你比地址開名就有人去飲嫁啦
寫到咁撚隱晦做乜
利申：連續食左三晚加藤屋

開樣啦，遮乜撚!

一於買曬佢啲茶
咩都無，有既係錢

旺中都有分店 大家快啲支持下

認同

仲飲乜撚野喜茶？

DLLM 依家M 記咪又係勁撚多人

聽日一定要排長龍

屌得好

喺邊

推 另外提提大家星期六袋底見

推到樓主開飲閪茶班友既樣
樓主講就凶狠，既然係咁，點解唔開樣?
開左樣，馬上動員撐小店!

咁撚串 飲窮佢先得

驚比連仔ban

加藤屋post ban左未？

送都唔食！

唔好得個講宇啊！！！

老闆係咪俾人bam咗

希慎apm依然大把人排
再打卡

屌 等禮拜六日即刻去飲

得 下次幫襯唇茶

頂住呀爸打平時返工想飲野都支持你地嫁 支那茶，不了

下幾個留言都有人開左間小店名了

張圖咪有囉

喜茶屎水都衝去飲
香港人改變下啦

好似又開左新 推到老細出黎留言！

經過一定買返杯飲

聽日黎買

個自由西個apps 出左未？ 出左會多好多人響應

旺角店：九龍旺角中心2樓SB06號鋪
尖沙咀店：尖沙咀堪富利士道8A地鋪

幫推，我係打手既話死全家

Add

香港之路 旺角嗰邊免費派 街坊
勁大杯

港豬不嬲咁on9

要撐同路人呀香港人

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

佢地仲好有心 每個杯都有寫字

之前特登上旺角中心幫襯過

而家先知尖沙咀有地舖, 頂我今晚先係尖沙咀行

名pls

推 荔枝茶幾好飲

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

留名

多啲推黃底店鋪啦,俾黃底店鋪個list睇住黎搵野食

係邊到 地址

對

push

試試佢

上面send左ig cap圖啊

up

聽日放學去飲

支持自己人!

Tmr go

push1push

之前腦細有開Post咁啱又經過旺中買咗杯冬瓜茶支持下，好飲呀

推！

我屌你老母啦！你班而家仲飲喜茶ge仆街！

知唔知有冇本土店有芝士奶蓋飲？我剩係知m記喜茶有
冇飲幾個月啦

罷買表好難先搵到出黎
有冇計仔可以方便d

其實有無人update下個反送中Google map
邊間係良心餐餐邊間係親中？

呢間巴打開
之前專登想過去旺角飲過
老實講其實真係幾好飲
唔同出面咁甜

推爆佢

呢間好好飲，仲可以加桃膠，養顏

有好多時唔係唔想 係唔知邊間先係

我唔鍾意飲呢啲茶
但為左都想幫補下良心小店
介唔介意我買兩杯比完錢之後即刻倒落坑渠

bookmark咗
買撚到你執笠

店主之前有出post 話講一句樓主定店主好靚仔
就可以免費加大
店主我講過㗎
求相認

唔好啦好飲嫁真係，唔好浪費人地嘅心機

飲閪茶嘅唔撚係香港人啦
btw小店會去幫趁！！！！！

依兩日開始，得閒去買

垃圾鋪頭 飲撚到佢破產

浪費食物太折墮
未試過又知唔鍾意

咁大口氣

dllm 喜茶

係打手都照撐
地址係邊？

支持

我無講但係店主見我飲完話免費加茶比我地

五大訴求 缺一不可！！

唇茶其實算特別
料又足
唔明點解冇人飲

其實最主要係，無好有效既渠道知道全港所有藍黃店既分佈

佢唔係喜茶 嗰啲又加奶又加水果嘅野飲喎
係真係沖嗰啲茶
買杯細嘅試下先囉

Pish

老實講

好多人寧願俾錢大集團&大鋪賺都唔想俾小店賺。人地小店老闆賺你少少錢就心諗自己去淘寶&大鋪都唔俾你賺。

自己諗下係唔係，問下自己買野係邊度買。

係啊 快撚啲清曬佢啲嘢 唔好比佢地做生意

直頭唔配做人，正一垃圾

有冇人知有冇家電鋪撐香港人？
個罷買page 搵唔到

我屌撚晒你班仲飲喜茶既仆街老豆老母

唔好倒啦
佢啲名改到古靈精怪, 但其實個茶底都幾正路
桃膠又唔係周圍都有

真係，仲要呢啲嘢飲咩吉野家大把其他選擇，咁都仲幫襯真係抵俾人鬧

原來樓主靚仔茶舖開左分店 下次經過幫襯下先！
好耐冇去旺中行街希望有一日可以輕鬆去飲下桃膠茶

理佢咩
果班有幾多真係同路人?
分分鐘成班都係不問世事既mk仔mk妹

有時唔係唔幫襯
係隨左出哂名藍嗰啲
唔知邊間黃邊間藍

天仁呢?久唔久先會飲
其他即沖店其實間間都標價到30蚊以上乜蓋奶茶或黑糖真係飲幾罐啤酒好過...又或者津路有無得諗定都係china野?無睇產地

飲到你冇貨

請人飲都好

tui

有興趣既可以十點過黎一齊嗌下！

約定大家重光果日煲底一齊飲茶！！
呢round我既！！
一個都不能少！！！

Diu 咩人仲飲垃圾喜茶

今日經過見到 但冇買
下次補返數！

呢間好好飲架

呢間好飲喎!

好飲呀呢間 次次去親都係飲黑貴婦少甜

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

全力支持啦

兄弟爬山 各做所長

Btw 支持小店果陣
學埋點飲食就事半功倍
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢個時勢幫襯喜茶，唔好話自己係香港人

有罷市list點解冇支持list
快d整返個等我地食到佢執笠

推佢老味

屌 擺低個地址 我出黎挑機

好堅持

仲有折添

推呀

借示威黎博出名都改變唔到事實
事實係依d飲品鋪開到一街都係
難賺錢係緊架啦

推啊

好難平衡喎
而家罷買緊

收到
會瘋狂幫襯

所以寧願連登開post話邊間藍絲鋪頭，都好過一直話邊間頂唔住。我有老友自己夠係深黃係元朝開餐廳小店，佢都就頂唔住執粒，唔通又開個post叫人支持咩，好食自然會有人黎。
你開post對其他黃絲鋪頭唔公平

30蚊果類我通常都唔飲 實在太貴
有奶都叫頂下肚, 都仲未食飯

連登仔係好矛盾
一邊想焦土，一邊想幫黃絲鋪頭
d老細又係傻仔黎，撐d會搞到自己無生意既人黎搞到自己蝕錢，你話香港人戇唔戇鳩

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

經過一定買

想人支持唔好遮住招牌啦

陳皮妹妹好飲次次經過都買

係埋好耐之前話係旺角開果間? 有冇名?

大推！好撚養生呢間野
飲乜撚野閪茶 飲到個人又肥又閪
利申嚟m瘋狂幫襯飲黑糖乜乜乜

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

唇茶 real 好飲!!! 老闆員工又好人，而家差唔多每次去尖沙咀都會買一杯。支持良心小店!

所以最應該搞都係搞個藍絲包租佬源頭，最終賺錢既都係個包租佬

你遮左名點支持

由巴打上年出post話開張 就即刻去支持

少少意見
d茶味唔係好出 可能我飲凍會有影響 但夏天梗係飲凍架啦
除咗茶味唔出 其他料既味都係唔出

可能用真材實料既味就係咁？

雖然係咁 但要飲一定係巴打呢間
大陸閪茶就唔洗講 果d珍珠奶茶都係垃圾
甜到嘔又肥

真心希望巴打撐住 加油

我都係因為連登所以識哩間野飲過一次，係幾好飲，不過少甜都好甜

係旺中飲過一次唇茶
幾好飲價錢又合理
好過乜柒喜茶又貴又支那野
利申無撚飲過喜茶

好多人都戒唔到喜茶
咁不如幫襯東喜茶囉
利申兩間都冇飲好耐

出過事/藍舖/紅底我知既都已經全部罷曬，冇再幫襯過
唔太出街，但出去都有幫襯良心店
見到啲人咁簡單既野都唔做，真係好撚嬲

旺中飲過次，桃膠好食

垃圾喜茶狗也不屌

呢間嘢好好飲 桃膠正
店主連登仔嚟開過post，仲好撚好人

唔好啦 佢地啲嘢真係好花心機好好飲架

dllm

兩間都唔幫趁
d乜茶勿茶開得實在太濫
市場話事 有料自然生存到

pu

港豬係咁

樓主可能第一日上連登，不嬲現實同連登仔主流相反

如果係cwb飲閪茶 我寧願係銅鑼灣地帶樓下 飲茶先生好過。 我個人覺得好過閪茶 閪糖好似會落糖 茶先生似原味啲

Ok pish

尖沙咀人鏈就係佢地派凍檸水

聽日嚟幫襯先

之前係旺角飲過一次 好天然既花茶又唔似出面果啲化學劑奶茶咁溝黎溝去

Btw間野果幾個老闆都好靚仔

原來又開多間
希望佢愈做愈大屌打閪茶

佢地又好人 個樣又好順眼
好正

我一直都飲開唇茶

要整返個list長推長撐！

啱啱連登先開左po，所以好趕急
太子CCTV最快星期六會被刪除。我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力，將831死人嘅概念植入市民心中，令全港市民聚焦落黨鐵，迫佢交831嘅CCTV，絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁，一定要上千人，實行將太子站鋪滿白色鮮花

文宣圖：

唔該晒！有冇cctv片，狗究竟有冇殺人，係左右場運動嘅關鍵，依個行動非常重要！

聽日去 你地咪同我爭

自抵制後無食過

推啊！你班仆街！！識做未

都唔知係唔係真奶定奶精 送都唔撚飲

冇奶㗎茶+桃膠啫
你不如睇下個menu先衝出嚟

呢間真係好好
818嗰日佢哋出嚟派嘢飲

我話喜茶

可唔可以直接俾錢老闆請手足飲？ 錢唔多 但係想讚助30杯左右 留tg

PISH

OK 去飲

但係上文下理令你睇落似鬧緊唇茶下次講清楚啲 以免騎劫樓豬post變鬧交post

揾日try try

樓主好靚仔！

認真，幾好飲間野，行過mk都買

同埋無記錯係連登巴打黎

飲喜茶打卡多d like a ma🤗

pish

全部茶都不了
減肥好奈無飲

一向都支持小店，但自己個肚得一個，大大幫幫手。

邊撚個再飲喜茶視為叛國

我哋最大嘅能力唔係罷買，而係買到舖頭發達呀

推閘我唔識做，但由831開始我已經不再搭港鐵，每日早左半句鐘去排隊搭巴士。
這段時間以來只搭過一次，在那一帶只有港鐵到元朗，唔搭的士就無其他車。
我會堅持下去。同大家一齊努力。

我都係

更正，有去坐過嘆冷氣，飲免費清水

香港人咪撚再飲閪茶啦

算吧啦。。。
香港仲有幾多係本土野

Hi 茶呢啲黑心舖聯絡，一次都冇幫襯

喜茶就冇飲過
下一張圖嗰個我就飲過

好似有好幾張圖係講緊罷課小店 我有時都會開來睇

罷飲喜茶茶

由三罷開始
每日睇住罷市清單食飯

見佢之前又開分店我以為佢地撈得掂

開埋樣啦，成班港豬

Dllm

間真係好好飲
利申成日去旺中個間

遲下經過一定去，我係觀塘返工食lunch 成日都幫襯良心店

點解咁鐘意飲元素週期表

而家先知

下次經過要幫襯
樓主仲講到靚仔店主嘅話
真係要幫佢含

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推比多d 人睇到良心小店

831 黨鐵CCTV
907 機場
908 美領

未訓醒港女最愛閪茶
其實有咩咁好飲 又肥又唔健康
一次都無飲

仲係連登打飛機 以為連登等於主流？

以後一入去邊間鋪頭就叫光復香港
識回既就幫襯

呢間啲茶好好飲有飲開

我要點分別哩d舖頭？

木衛二都係，但冇乜人講

連登正評=世界主流

推
呢個事勢仲飲大陸喜茶真係on99

你班友又準備飲到人地無哂貨，留返一杯俾我買

革命喎屌
港豬係咁撚樣
攞撚哂光環 講到幾撚好聽
港豬 :飲野要講政治呀
回歸黨懷抱啦屌你老母

冇眼睇

仲飲喜茶
屌你老母

今晚幫襯

呢間係旺中
好撚好飲
真心
又唔太甜
又足料
又健康

直香港人很番200萬人，做生意來講係唔夠果650萬支那人來

得 收到

買返五六杯先

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

屌 其實班柒頭係咪一定要飲喜茶
口口聲聲話自己幾黃幾支持
又係到開post鬧黑警
港豬心態一樣冇變

人地咪寫左囉。。。

唇茶真心正啊!!! 啱啱開個陣已經有幫襯
可以同d staff有講有笑 又好飲
店主成日問我d味啱唔啱洗唔洗加返甜d酸d 勁有人情味
利申真心唔係打手間鋪咁正洗鬼我做打手

仲飲喜茶係港豬黎架

收到 飲爆佢

我印象中當初呢間唇茶旺中開業之前
曾經喺連登開過post！
仲post埋menu想巴絲們俾意見！
記得啲桃膠全手製！
下次喺附近一定去幫襯！

利申 非打手冇幫襯過

竟然仲有人飲閪茶 唔係人黎

記得呢間之前上lihkg 出過post
係連登友黎

趕絕奶共閪商戶！

雖然無乜飲開 路過實會飲下

地址, 今晚即去買半打!

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

邊條撚樣仲飲閪茶啲元素茶呀
要飲就去香港小店!!!

推推 整個表尼

港豬身體最誠實

呢間好飲
又喺旺中
好方便
大家要多多幫襯同路小店

仲飲喜茶 真係屌你老味

其實有無黃絲食店list可以提供

飲到佢破產

推
Bookmarked去幫襯

飲到佢冇曬貨

邊度？今晚去

大家畀d骨氣, 撐小店！

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

老實講
唔好發國難財唔該

咩名

一定會撐

支持良心小店
但講真呢兩三個月都冇乜心機出閒街 莫講話飲飲食食
屋企附近基本上都係要罷既食店

邊間呀 好想試下

等我去飲哂佢d茶

間野咩名

比個地址黎洗下

推唔到都推

點解仲咁撚多人飲閪茶

支持反送中小店啦香港人....

之前一唔係有巴打整左個app 係黃藍openrice咁既咩？

我推

邊度？

哩間好飲呀 食晏成日走去買

依家做呢啲賣茶既兢爭太大，市場飽和，幫得一時幫唔到一世

吉野家仲咁多人食就知注定失敗啦
港豬永遠都係講豬，得個講字

屌你仲飲喜茶

自首 之前真係飲過3次
但六月之後就無再飲過閪茶一芳
無再食過吉野家

我覺得最容易做到既抗爭都唔做
咪講咩革命無骨氣
香港人真係鐘意送錢比想你死既人賺

以間野係唔差，個茶底幾香，d甜又唔會好重，甜到遮晒其他味，重點係尖沙咀店個女店員好大波

我支持小店的
各位請身體力行

推，要去幫襯

今晚出太子既同我去每人買一杯再出去

推！支持本土小店！

不如你買完請手足飲啦

其實呢間野唔錯, 價錢唔貴, 杯野又足料.

個個走去飲閪茶係因為打卡 po ig story 姐, 杯野就真係唔好飲 (大陸 , 香港都試過). 都係得個死甜, 茶底唔得.

要走出連登同溫層 先真正幫到小店

唔單止自己幫襯
仲要推介俾各位朋友家人

飲喜茶個啲係咪對periodic table情有獨鍾?

咩芝芝芒芒 支那芒果就有佢份

推呀！支持佢地

不嬲都唔飲喜茶個d19化學野
淨係會飲唇茶 唔化學又唔太甜 好飲

屌你老母仲飲閪茶個啲人係想點

一定要發大黎幫
罷食地圖 必食地圖

廢水都好飲成50蚊杯

屌
又幫唇茶賣廣告，唔好飲自然被淘汰架啦
之前開張時又上連登賣廣告

要同秘邊人傳開去 諗下方法

我無嘢講

List!!!

好多同路人仲幫襯緊連鎖，屌你，行多兩步搵間小店係咪咁辛苦你

已經日日收工都買杯支持

小店地址

琴日返工收到唇茶傳單
同同事嗌左幾杯 3送1 仲送老遠
我地都覺得好飲 飲落好健康
桃膠勁多 好好食

添福 加藤屋多人識 但其他小店都仲係無咩人
開post宣傳仲話比人話賣廣告

放工就幫襯

收到 all in

放工去買

不嬲都係唇茶打手

今日仲飲閪茶嘅死撚返去大陸

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

要做個精明消費者

PUSH

好開心終於有人提今晚，今晚遮打見！

個店長真係好靚仔
今日去買

推 誓死唔飲喜茶

721 811 831

唇茶 全部都好好飲

出list我地幫手食

呢個真

你早d講呀嘛

咁多間點記

呢d真係要打手

飲撚完口又臭

呢間野好好飲 聽日就去飲到你無曬桃膠為止

唇茶好野黎飲過個黑糖桂花香片幾正
大把本地飲品店做咩要飲喜茶

要做長期抗爭，如果你驚犯法，罷買咁簡單都唔肯做？罷買已經可以好影響佢地生意，對個啲「藍色」店罷買啦，唔飲閪茶飲其他會死咩

求小店名單

幫襯過靚仔樓主 加油

今日準備去飲到佢冇貨

屌 尋日班港女同事一路講閪茶幾好飲幾好飲
見我一次都未飲過仲好驚訝

同我飲撚到佢拉閘

Yud chai hui drink!!!

邊間

桃膠好味

香港最多就係失憶港豬

多謝樓主介紹 支持良心老闆 facebook 即刻like 咗 有機會一定撐場

依間好好飲㗎
足料大大杯 飲完一次已經變左打手
利申：差唔多日日買

推番個黃藍商店apps出尼得唔得

要好好愛護香港良心店鋪

飲水仲好過飲佢
又健康又平

唇茶正野黎勁好飲 桃膠女士恩物

721 85 811 831

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

香港小店本身就係垃圾先停留在小店層次啫

shut up and take my money

建議貼多次張list比人睇 香港人咁善忘

琴日經過幸福堂仲係好多人 反而隔離個間成日遊行派水既 就人影都冇

地圖呢

push 0

屌你班垃圾香港人 仲飲埋d閪荼 食屎啦

有冇必食list 我得擺食list

聽聞腦細真係好靚仔

都係前日先知尖沙咀開左 放工去

呢間係咪連登巴打開個間?

窮學生，但g持到既一定g持！
如果靚仔老闆有mon post既話，想同你講你啲茶係我飲過最好飲
台式太甜，不了

推，飲多d

post圖擺埋地址, 開埋都唔怕啦

屌 都要真係好飲好食先得架

聽日去買

仲飲閪茶既
繼續飲化學劑生癌啦

認同執粒都唔割

Ps:我都就快執了

無意思 因政見你支持到佢一時 支持唔到佢一世
食市長遠一定係靠食物質素

同我買到佢冇貨開鋪

同溫層圍爐 只係一個大啲既爐

見到d人仲一車車咁走入精品

屌你盲嘅都上到連登

有無文宣日日去喜茶門口airdrop

今日就去飲哂佢茶 飲到佢叫唔好 飲到佢落閘

本身唔飲呢D野, 但經過會幫襯下

正！！推之前果個地圖無咗

對唔住巴打, 之前唔知, 今日開始會經過就買杯支持

飲閪茶個班

狗男女將於2019年9月6日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

點解係靚仔樓主?

邊撚個再飲大陸垃圾茶生cancer！

支持 今日唔舒服唔撚飲住
好番一定去屌幾杯

雖然我唔飲呢類嘢 但係見到個post想買杯支持下

推爆佢
飲閪茶嘅祝你飲到中毒肚瀉爛屎忽

俾著以前一定9成屌打手
btw 下次出去會支持小店

其實好多人都係無個list係手 搵到請share多d

好好飲！

樓主嗡乜撚野？遮到一舊舊睇條春咩

屌你地班死港豬
行多步去食良心小店啦

係wor,係街見到成班自己友就去幫襯對家真係好L 嬲
道德消費乜係口號黎咖咩？
利申：都係小店老闆仔，覺得唔幫襯我地中小店都唔好做幫凶

道德消費
道德消費
道德消費
道德消費
道德消費
道德消費
道德消費
道德消費
道德消費

飲少次支那閪茶係咪會死呀港豬

飲爆佢

唔好意思囉，我都日日搭，唔比錢咋嘛

Push 上前線唔敢 跳閘唔敢 食野揀去良心鋪頭敢喇掛？

仲飲喜茶個啲嘅人

我而家次次去到tst都會買一杯支持下靚仔樓主
大家一於好似食添福咁
飲到靚仔樓主破產
佢杯冬瓜茶真心幾好飲嫁

支那賤種飲支那茶

pushhhhhhh

呢間唇茶之前一直有喺連登做飲品意見調查 老闆係連登巴打嚟 雖然未有機會去試，下次去開旺角尖沙咀一定會買嚟飲！！

好，去尖沙咀會買嚟支持下

屌仲有人會飲奶共茶，係咪罷飲會死

好多人連麥當勞吉野家都罷食唔到

即到

同我推撚到佢排長龍

飲咩鳩喜茶呀

你都要d小店幫趁得落先得架，叫野食西口西臉唔在講，坐多陣都想趕你走，成日諗埋d縮數，凍飲加4蚊都夠膽死，我知你係老細，大撚哂架嘛，集團可以揾經理嘈，小店你咪又係死死氣走人

推，建議籌集一個反送中商店名單然後去支持

唔就腳呀師兄

有冇人可以分區做個list 跟唔切

洗撚blur西茶個班咩

屌推啦

唇茶好飲咖

我期待既係, 連鎖店頂唔順, 地產要減租, 條街可以多番D小店

點解呢個時勢仲可以走去飲閪茶
一邊叫五大訴求一邊飲閪茶班友到底係咩心態我認真睇唔透

買撚到佢仆街

之前都有巴打屌呢間 今年四月咋嘛

9.7機場 9.8美領（遮打）

推 唔該撐返自己人

唇茶巴打好人到仆街喎
你究竟有無去過

一陣去

仲買精品唔撚係掛

今晚就去飲

唔撚係掛仲有人飲閪茶

推
一陣收工即刻去買番杯

不如搞啲幫襯活動啦
閒日搵日去排大隊幫襯
可能有noise 同路人會記得嚟間係白名單餐廳呢

自6月以黎 都係幫襯下小店多 大集團好少食啦

推，幫襯良心小店

撐

btw 尊重前線決定

旺角中心2樓有一間
尖沙咀個邊都有一間

仲見到大學生食藍店

能力做到都唔做，以後唔好怪得奶共集團係香港做生意

一定支持！

仲有好多港豬飲喜茶

有幾次係tst夢遊 佢地都有企出黎舖頭出面派飲品比手足們
真係要撐

消費地圖

有無地址,經過會去幫襯,順便有無人整合個藍C飲食集團,真香港人拒絶呢啲黑店

見到班撚人就好嘔心，食埋d大陸西野，咁鐘意唔反大陸住？

桃膠？！呢間好似幾正喎

屌你放工即刻去買到你落閘

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

去

巴打有事出聲喎

千祈唔好執笠啊唇茶
差唔多個個禮拜都要飲幾杯先得

排隊買到佢開唔到鋪

屌你聽日即去

好靚仔既blue girl出現未

有冇嗰list整哂啲良心小店出嚟？想幫襯

邊區咩名先！ 比d提示我地舉腳支持

Zeppelin Hot Dog Shop

點加?
良心熱狗店
好好食

巴打做咩 出聲講
幫到一定幫

超級良心店舖，遊行嗰時免費派

借位推

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

尖沙咀個唇茶姐姐好好人仲好好笑容
態度明明唔錯

不如設計一個本土小店logo

條友擺明係嗰啲去到外國旅行聽到一句廣東話都覺銀耳既自我矮化撚啦

好似係巴打開嘅

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

老細出現了

巴打 你講出黎啦！

推
好飲

佢啲茶好撚好飲 推

整個list啦 罷市都係手足

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

邊間係邊，經過就支持

同意
利申：小店老闆，大家咁話

要將抗爭成為習慣
忍下口啦

飲閪茶嘅都係大陸閪

同我即刻去旺中買杯！

一杯係尖沙嘴人鏈個時拎
一杯係人鏈完食完飯去幫襯時買
個巴打仲要勁好人 買一送一比我

你啲茶好香好好飲我行過旺中都會幫襯！

On9港豬先飲屎茶

樓主你件垃圾
我平時都唔飲ED嘢，因為多化學添加劑
dllm我今晚就去幫襯E間暴徒店

旺中2樓
尖沙咀堪富士利道8A地舖

去旺中買完再去太子再直落遮打

要飲到佢執笠

同路人

唇茶好撚好飲

飲緊！支持

呢間堅好飲 利申忠粉

岩岩買左！
的確唔會太甜！
好飲！
老細我會多啲黎

一直都話要整個表啦

屌日日嗌口號好撚口乾 收工就去買黎飲！

剛剛飲完「月滿花香」
個桃花膠好正

老細話今日多少少咗生意

多謝各連登仔

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

識飲一定飲double may

呢個？

但係我少飲廢水

good

幫襯中

比錢良心小店
感覺良好

自從飲咗呢間嘢就無飲過珍珠奶茶乜乜柒 仲要創業艱難 難得本地小店咁有心

幫襯完決定做打手
好飲 員工又nice

無記錯呢間好似係連登仔開
開鋪前有上連登傾名

之前幫趁過旺中果間
個男職員好好 話請我同朋友飲

飲過好多次 好飲

有無新嘅反送中小店list google map版，方便經過支持

尋日第一次買 好好飲
杯嘢叫咗少甜 店員哥哥沖完仲問你試下會唔會太甜啊 太甜嘅話幫你再加茶 唔夠甜都可以加翻糖架 超好服務

飲咁多閪茶又高糖又芝士奶蓋真係肥死btw唇茶個黑糖啫喱好正

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

屌 呢間真係好撚好飲啊啊啊啊啊啊啊啊
對唔住我飲少d天仁飲多d連登產物balance下

啲口感真係好似食緊糖水咁超級好好味

呢間係連登仔開 記得佢開之前有上黎做過市場調查

經過一定買！！！！

冇飲過閪茶，想知有乜柒咁好飲
同老麥既奶蓋茶有乜分別

大家要多多支持唔同黃店
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

樓主好靚仔

多謝提醒而家即去

唔好理其他港豬自己堅持光顧小店就好

幫小店

今日行過尖沙咀個陣試咗月滿花香
好好飲 桃膠好撚正
以後經過旺角尖沙咀都會買

推撚到佢開分店

話俾佢哋聽啊 可以加返茶

係啊係啊

唇茶有好多靚女睇㗎

又健康又好飲 ON9先喜茶

推呀, 醒呀香港人!!!!!!!!!!!!!!!!!

- 旺角店：旺角中心2樓SB06號鋪
Whatsapp落單：5118 3708
- 尖沙咀店：尖沙咀堪富利士道8A地鋪
Whatsapp落單：55484470

fb:
ig:

窮撚學生哥一星期飲一次
集連登仔女之力飲到佢無貨賣

我係外賣

okay 轉頭去

有冇試過唔要桃膠 要奇亞籽?
想知奇亞籽好唔好飲?
利申琴日先買完!

死都唔飲喜茶！屌你老母全部飲喜茶既都係奶共狗
返大陸飲飽佢啦唔好返黎啦

講左就要做！咁多位手足

支持！！

你班撚屌係邊啊

今日都買左支持

樓主開Post可唔可以貼埋地址?
方便大家幫襯

幫你貼埋

- 旺角店：旺角中心2樓SB06號鋪
Whatsapp落單：5118 3708
- 尖沙咀店：尖沙咀堪富利士道8A地鋪
Whatsapp落單：55484470

推啊 連登仔可唔可以答應我 多啲幫襯自己友
一杯野飲20蚊 （openrice)有特價
啲桃膠有半杯咁多
大家經過尖沙咀 買一杯支持下都好

之前又話有APPS分既
影都無左點幫手
請整個LIST出黎每日置頂

港豬係咁，你應該唔係第一日知。

支持小店哦

繼續推

返工同事一齊叫過幾次

呢間真係好好飲！
我成日去飲B1

良心商店一定支持

呢間好飲
未飲過嘅快啲去飲晒佢啲桃膠！

飲左
但想知奇亞籽正唔正?
定飲返桃膠算?

奇亞籽都正

咁下次試下, 唔該哂

721831

飲撚夠喜茶未啊 次次經過見到成堆人

又叫人撐？又遮舖名，又唔畀地址，想點撚樣呀 睇到火撚滾

我都記得

旺角鋪嘅玫瑰西米仲正

閪茶不了

玫瑰西米既西米係咪 = 西米露果d西米?
好似唔吸引

飲唇茶

今時今日仲飲閪茶既香港人真係死全家啦
行過K11個新場間閪茶好多人排隊, on99

再飲乜鬼喜茶老虎堂 嘴都打爆你
每日一杯 好飲而且便便順暢

利申：冇人工的瘋狂打手 樓主好靚仔

同佢地講見到有小強

好嬲呀
除左茶星人、茶理史、賞茶之外竟然仲有我未飲過既！！！！死硬啦你

飲過 唔加糖水糖漿 但又真係好好飲 啲茶又fresh

Btw茶理史都係黃

佢d西米口感係煙un 好撚好食 同西米露嗰啲係兩回事
不過想食要早d去！有時夜晚去會賣哂

都係試左奇亞籽先
再下次先試西米
唔該絲打

今日見到尖沙咀多左幾張貼紙

Pushhhh 俾名地址去幫襯

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

唇茶

- 旺角店：旺角中心2樓SB06號鋪
Whatsapp落單：5118 3708
- 尖沙咀店：尖沙咀堪富利士道8A地鋪
Whatsapp落單：55484470

Openrice 有優惠卷

各位，要買都唔好去AIA買保險，aia agent無良心又呃錢，重話警察打人係正確，弱智

健康之選

講樓主好靚仔就減兩蚊

次次都去飲黑貴婦 好好飲 唔會死甜mode
另一重點係賣茶哥哥好靚仔 hehe

Done

一齊幫小店

地址?

十月一，要貼到周街都係

香港人要自救，同我推返啲行動po上熱門!

不嬲講過咪支持連鎖店
特別 美心
利申：食開小店店

垃圾喜茶 唔係人飲
班人一係中立 一係奶共

次次都叫桂花桃膠

唇茶健康又好飲 次次去旺角都要整返杯
月滿桂花

黑糖嘅都好飲

尖沙咀幾時有玫瑰西米

呢間唔用㗎

你地喺邊啊